老師嬲左我地全班，點算好

最近佢淨係黑我地班面，但係上其他班堂嗰陣有講有笑 點樣氹翻佢？

嬲咩

嬲飽佢

就係唔知

氹下佢，做人便是如此

餵飽佢

屌佢老母臭閪啦

有咩好氹

MIDE-582

SEED搵埋比你
慢慢J

唔想佢黑住面咁講書 搞到我地全班都唔想上佢堂

女老師？

唔好上連登

咪由得佢嬲囉

係呀

我覺得呢 如果妳地係真心想上佢堂嘅 就應該表現比佢睇 好似話交齊功課/認真做功課嗰啲 等佢知道妳地係有付出係佢嗰科到

唉呀 但係有同學講sorry 佢又話唔係我地錯

咁可能係之前一直積落黎 佢一次過爆出來 妳比啲時間佢 過一排應該會好啲

屌鳩佢啦
黑口黑面咁唔想教就咪撚教啦

係男係女都好 最希望都係樓主個老師唔好再嬲佢地班

等連登仔屌佢教畜

私底下搵佢問下咩事

typical連燈仔：上secret屌佢教畜

其實佢好好架